[TG] 扮工吹水谷

歡迎各位平日無所事事 扮工人士
呢個谷岩岩新開，唔洗驚比人杯同圍爐

交左

Push

push

Tg